（為財露底）熱狗支持者謝曬皮自殺式宣傳wechat pay

邊撚個黎?

你啲friend呀熱狗

個啲滿口仁義，但幾個錢就出賣自己既人呀

熱狗割𥱊？

你班熱狗追開d野仲熟過我啦

開個post就借熱狗trigger到成班獨撚

我unlike左啦都, 好耐之前FOLLOW 但冇留意佢FEED

反中共反上腦 ，夠膽就唔好用任何made in china貨

關咩事

比1次錢收1個反對派皮 平

好似del咗post

del撚咗post啦

dmspf

唉也
陰公囉
御理情何以堪呀

咳神條女

對上一次睇到依個名已經係雨革個陣
熱狗仔冇課金要乞埋D支那廣告

咁做乜delete post

熱狗出黎講兩句

遲下課金都用we柒？

欣賞